有無巴絲放iphone 7plus 128G？

如題
銀色優先 黑都可以
要仲有保養 大概去到18年2月
新淨
價錢大概4500-5000
Tg: c62488
Thx